[又話佢地不和] 美斯與泰維斯深情擁抱

在今天淩晨的甘伯杯上，美斯第一次作為隊長在魯營進行比賽。從此以後，他身上要背負隊長的責任。美斯不僅在賽前發表了新賽季的動員演講，還親自歡迎了遠道而來的對手。

今年甘伯杯巴塞邀請了小保加，這是來自美斯祖國阿根廷的球隊。而作為阿根廷人，也作為隊長，美斯也對前來比賽的對手顯示了足夠的尊重。

在賽前，美斯站在球員通道的門口，等小保加球員走出來，挨個與他們握手、擁抱，迎接他們入場。在泰維斯出現後，兩人更是長久的擁抱。

泰維斯與美斯早就是國家隊的隊友，他們之間的關係也不錯。賽前泰維斯就表示：「能與美斯重逢非常開心，無論是與他作隊友，還是對手，只要能近距離看他踢球就很高興。」

反美斯撚呢

幾時買pavon 黎培育做下一個球王?

做戲姐

戴巴拿同伊卡迪都澄清過同美斯冇不和啦
想講泰維斯係其中一個成日幫美斯講說話既阿根廷人
咁多年傳果啲伊巴 吞精都同美斯好撚friend

毒撚邊會得罪人啊

得罪d敵對球迷

相反賤朗一離開皇馬
拉莫斯 馬些路就

依啲po永遠好少人理

幫你一推

唔好再撚啲盲反球迷喇

佢地係球場上夾唔到姐

盲反話美斯唔比佢入國家隊

超登垃圾成日得罪人

睇你留言就知你被害妄想症

2條友攬下咁小事就已經開post問啲haters喺邊,精神病

盲反：扮野姐，一定係不和

無上開波台?

眼神都有得j既時候， 攬下反而係小事唔準提， 提就精神病

人地on9開埋啲on9post你又跟人on9?

開個po都俾人話on 9，你話盲反係咪無處不在

Feel都有得j啦，眼神點解唔得

有咩問題，洪七公同歐陽峰都有深情擁抱

內功都有得j啦

內功